同依個大陸女人搭同一班機應該會嘈到拆天

個細路喊到

比呀媽當貨咁運 係人都喊啦

支那仔連貨都不如

應該要一齊寄艙
最多貼住fragile